究竟面對極權政府加黑警濫權 我哋嘅底線仲要放到幾低？

由612發夢發到依家 純粹想表達下

黑警濫捕 濫權 針對年輕人已經做得咁出面

點解黑警可以咁大膽做咁多嘢都唔驚？大家其實都心中有數啦

首先 黑警有大大個政府支持 二哥鄧炳強用鄉黑支持

其次 監警會 ICAC 好多高層都係由黑警坐鎮

再者 佢哋依家係一齊犯法 就算比人查都可以夾口供 知道好大機會冇事 所以做乜都得

咁點解到呢一刻我哋仲可以容忍到？

好簡單 因為好多人都怕大眾接受唔到 民意會反彈 泛民會割蓆(其實我都好驚)

但咁樣係咪即係繼續放任黑警呢？

我哋每次行動都損失前線 到最後前線全部比人告暴動 之後場運動就會輸 今次輸咗香港就唔會再有自由㗎喇 完完全全變成第二個新疆

我哋其實點都比律政告暴動 點都比人屈暴徒 當護士同埋想扶起人嘅情侶 都告暴動嘅時候 我哋仲要繼續忍？

如果真係驚到唔敢出嚟嘅話

不如真式宣報運動失敗

成為第二個新疆啦

想做第二個新疆

我要做自由閪 不自由 毋寧死

點啊 各位二代新疆人

入嚟睇下啦

覺得唔啱咪屌下我囉

屌都唔敢屌？

驚咪唔好出街囉

我見唔到白衣人手上有攻擊性武器嗗

喎

你哋連屌鳩我嘅自由都冇喇

醒未啊？

醒未啊 你班撚樣

不服來辯

自由就冇撚曬你哋份㗎喇 日日比人監控啦

班狗開槍習慣曬 你哋就連磚都未撚敢掟 抵你哋做第二個新疆㗎

繼續對班狗濫權 濫捕習已為常啦

反正你哋都係想做第二個新疆啫 比曬機會你哋表態

其實唔洗set底線啦 反正呢樣嘢都無下限嘅